如果我係窮撚但有白色古天樂咁靚仔 溝唔溝到女

示意圖：

難D，呢期興陳浩南個type！冇睇報紙?

Cam cam 地

窮？不了

溝到朱茵但係400磅大肥婆

溝富婆啦
仲on99咁溝靚妹?